有冇人覺得個市升到好唔妥同唔合理？

雖然話股市冇話合唔合理，但個感覺似明做個普世歡騰感覺，近期好多新手話要撈底，我估全世界既人都一樣博撈底。無限qe，正股，驚閪咩？ 但會唔會真係有爆煲一日

一日啲大公司未正式出第一季業績都唔會爆，甚至乎可以拖到第二季先反映裁員失業等對實體經濟嘅影響，所以我認為可以炒多個零月。

油就應該唔會點跌嘅

你唔諗下已經跌左幾多落黎?

agree, 依家啲股仲好抵買